
Наша жизнь как лепесток роз
Наша жизнь идём на восток мы
Уверенный поступил по камням с кольями острыми
Идём на риск осознанно, для чего созданы
Колоды проблем карты розданы
Как ты воспитан, пряником или розгами
Усыпан путь костьми или розами
Мир заставляет встать в позу, сдать свои позиции
Будешь в раю или сгоришь на костре инквизиций
Хочется улететь на время, просто испариться
Во вселенской пустоте, она не имеет границы
Скажи куда плывут наши ковчеги из бумаги
Ждём блага, поднимаем вверх паруса, флаги
Делая шаги от колыбели до плиты могильной
Пусть больно, пусть трудно, ты — сильный
Возьмёмся за руки преодолеем горы мусора
На верхнюю ступень от статуса простого лузера
В сердцах стучит эта незамысловатая музыка
 Наша жизнь как лепесток роз
Наша жизнь идём на восток мы
Как ты поставишь себя в этом мире, друг
Будешь, по сути, жить или, наоборот, в пустом сортире тру
Я берегу своё имя, дабы остаться на плаву
Лаве тоже важны не мало важно жить лишь по уму
И помни что у каждого своя судьба, свои манеры
Кем ты будешь наркоманом, пионером или же миллионером
Это твоё дело, это наша жизнь, наша игра
Выбор за тобой, лидер ты или пешка в мусора
Давай, решай, время никого не ждёт,
Бремя бьёт тебя по лицу, сердце превращая в лёд
Никого не прёт, но так пора вырубить на ура,
Все мои творения из колонок и из плеера
Play your hassle Russia nigga
Я думаю, что в этом случае поможет умная книга
Не стоит строить из себя крутого, если ты, по сути ноль
Но кому тут выбирать, выбор только за тобой
Наша жизнь как лепесток роз
Наша жизнь идём на восток мы
